嚇撚死 啱啱有人禁屋企門鐘

食食下消夜 冇啦啦有人禁門鐘
我即刻靜左
本身狗仔同我阿媽訓 聽到有人吠
點知我阿媽可能瞓都唔知咩事
見到屋企隻狗吠
就開左房門比佢衝出去
我即刻撳住佢
咁就俾咗出面嘅人知道屋企有人未瞓

但係點會有人咁夜仲禁門鐘 真心嚇死

你up 乜

細個試過老豆老母開門冇人
仲呃我話有人玩門鐘

下世小心d

巴打住咩樓？有狗唔洗驚啦 有咩事放狗咬佢

媽媽與狗

Sor 仲淆緊 講嘢有d亂

係咪話隻狗聽到有腳步聲所以吠定點呀?
聽到有人吠?

我隻狗係細狗 有事上嚟 佢第一個走

有人禁門鐘 狗聽到門鐘響 以為有人返嚟 所以吠

下次再有即刻開門應該嚇撚死佢

1999

正常嘅 聽到有人吠 俾在係我都嚇撚死

UP乜9?

我都試過住唐樓三點幾有人㩒鐘 我老母開門 冇人
隔一陣又㩒 又冇人 第三次㩒都廢事開
後尾第日起身見後樓梯有煙頭個啲 懷疑有人飲醉玩野亂㩒鐘

會唔會係賊仔做試探

一入post都諗緊呢個可能, 以前住公屋平日中午都試過被人㩒門鐘試探

聽到有人吠

洗唔洗驚成咁......

知道有人未訓又點